[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (80)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

冇一個投得落

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

Mc要拎冠呀

All in MC

All in MC Oscar JJ

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏
星二三甲 全力支持 MC JJ OSCAR

Mcmcmcmcmc

Hottick世界第一

All in MC Oscar JJ Justin

25分完全係為Edan而看

我會揀MC Oscar Justin
完

半個鐘都唔使屌爆1001

一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！

全力支持mc Oscar JJ

我愛崔可迪

唔好開第三季啦全民造馬

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB!!!!

全民造馬 垃圾Viu

我要呂爵安啊！！！！！

花姐造馬

三甲
MC JJ OSCAR

免費巴 大王 知你哋追緊post架 收皮啦
唔靠花姐你哋入到十強？
就算出咗道又好似尋求無悔真生活咁唔受歡迎

胡仔算唔算今屆最慘

除左mc之外其他人拎冠軍都冇乜說服力

23分 完

睇edan lu

又播MV浪費時間，點解編曲變左CM同李拾壹?

MV見到Jonathan
連佢都值得過好多十強嘅人

見到Tank就唔想睇

OSCAR冠軍集氣

集集都播MV
不如第一Round 唔好Cut走人地表演啦
幾悶都好...

MC贏咗即刻出單曲唔該花姐

Dllm 繼續屌

又捧契仔

還我eagle

等緊睇edan

柳應廷宇宙第一

Jerdan is real

好撚垃圾
集集唔撚夠duration

唔撚洗再見到撚屌魚啦

All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC

大王今個表演唔差算係咁
有人解答到Oscar 同Hugo憑咩入未？
淨係呢個表演

大王免費巴我屌你老母呀

Eagle

june b
god姐

Mc贏咗點都唔好簽花姐

個bgm咪撚用MG嗰個啦屌

其實MC成日去餐廳唱+ 街頭唱
個人表演應該輕鬆

All in MC啊屌！

viu賤格到
人地幫無綫寫過歌啫
駛死咩

All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ
All in JJ

又係時候轉台啦，唔識揀人賣廣告，罷買哩間野。

一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！

[img]

大大力表白

推返第一季前傳先

仲係拎99強個輯相做十強預告
好心影過啦咁多個影到抄晒車

新po留名 MC bbg冠軍

唱兜圈就正

Mc for sure

我寧願mc簽其他公司
Viu成事不足 敗事有餘

冇錢影咩

上年60集好多野睇
今年50集冇咩野睇

轟票畀mike jj

mc嘅文宣

MC、Mike正常D，JJ都可以。

唔撚理lu
ALL IN MC
打倒契仔霸權

李祉均要贏呀！！！！！！

Pushhhhhh

上年一集好似45mins

其實我覺得佢第一round出黎嗰陣真係好吸引
但之後好似一round比一round暗淡

不過呢個問題勁多參賽者都有
尤其係A組嗰堆
個個都無進步係度退步

冇左去海外 又冇晒啲戶外活動show

吹捧OscarLi又係盲撐
呢rd一開聲唱到屎咁 點造星啊

票投Mc

決賽前最後一集表白多次陳瑞輝

皮皮除咗靚仔同心地善良 跳舞同埋表情都好charm好好睇
希望嚟緊可以多啲見到皮皮 唔好掛住捧新契仔唔理佢
Frankie唔係得滴眼淚100分㗎

花蛆幾時開返個節目叫花蛆造契仔

MC
Oscar Li
Justin bb

MC表演遲到我都投佢唔投3大契仔

對MC 我比較鍾意佢o嘴嗰張gif

連依家都有咁多廣告

Jonathan 又靚仔又跳得
佢跳3皇2后 幾正

巴打 識嘢👍🏻👍🏻👍🏻

will hottick
十強隨手都數到幾個唔知做乜鳩會喺度嘅人
屌你老母viutv 花蛆造星
收皮啦隱形巴啪骨brian

岩岩播完啦

Gchi
不過你咁快投嘅
唔係零晨十二點先開波咩？

某程度上分組賽限制咗佢啲表演
同埋佢唱歌真係好魔音

冇budget 去美國

真 上年仲要睇到最後一集都好唔捨得 今年冇咩感覺 eagle

點解會ok JJ
三甲MC Oscar Justin

MC考車牌未呀

K雖然有啲娘，但都算全面，十強都無好可惜

係喎
今年完左完全冇感覺

造星交際花
20號 大熱本熱 李𧘲均

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡

但內容等等都多過今年
但今年之前話係冇筆直拍 同話係上面話想拍
唔係花姐話拍

上年又街頭又TRANING 又外國
今年好似全播比賽咁冇日常

唔知啊 見到就投

起碼Oscar 係見到charm位大王就不了

根本唔夠野播又加4集

呂爵安世界第一

今季無曬啲日常片

樂

唔想要hugo brian
想換返will hottick入黎呀

花蛆欽點契仔拍廣告

真

因為要劇本劇本劇本

EDAN真係得把聲J 啲鏡頭永遠去晒大王度

開返個節目比哂一二季契仔惡鬥 最後打和 super

兒登女

係囉

認同 難聽到 其實都唔止哩round 成班人盲撐
講無資格入10強 點可以唔計佢 唔係覺得佢好過hottick佢地呀

屌 做馬環節 轉台即刻

好臭

光復三強，要投mc

大力推mc

契仔嘴花姐啦

支持mc Oscar jj
一票不投契仔

edan死啦

免費巴真係隱形人嚟……

MC bb

推到mc b拎冠軍

但唔知點解佢地明知自己唱歌難聽都要唱

George 娛樂圈 真嘢唔好拎出嚟講呀

又要覆多你一次

今round Oscar係唱到唔好聽，但係成個表演畫面設計靚到仆街，同埋好創新，99強嗰抹嘴都有幾個參賽者參考佢個動作，佢既眼神動作氣質都係成個造星以及香港黎講好少見既類型，同埋佢係台上個魅力好強，只要執到唱歌或者唔唱，成個表演就會好完美

換埋大王

呂爵安個驚樣

食煙食到咁撚臭

識嘢巴打 hottick同Will其實應該有份
呢rd表演oscar同Hugo都差

Brian同大王公道啲講 個表演算係咁 都唔差

Edan

edan好狗

華納

一定

認同
淨係得跳舞
又唔係特別高汁

同上年Anson lo 比差勁遠
唱歌難聽到仆街

樣又普通

睇大家盲撐好辛苦

10強最鳩一定係Oscar 同Hugo

大王都唔差？

EDAN

隔住個電視都覺得口臭

Edan串完george串freebus

唔係喎，梗係唔要Pheobus同阻住先。

呂爵安好好笑

留名等睇大王入mirror
Jerb anson lo恥笑
Ak屌柒佢 玩爛成隊mirror你開心啦花蛆

呂爵安差啲咀咗落去

Edan的屎橋

Where is my Klau bb

viutv可能覺得今季又唔撚使洗咁多錢(上年冠軍只少都有100萬啦)、又有一班人嚟參加、仲要有啲回響下
跟住就話開第三季
你再開第三季，真係唔撚使再睇你viutv

可能花姐見我地投哂比mc 叫評判唔好比咁高分佢

呂爵安串得好

點解投票個度咁多人嘅

好過Oscar Li

笑點係晒最後既呂爵安度

成日隱形

佢把聲咁樣 你覺得佢唱歌有得執？

下集係決賽個晚
屌明晒啦

Anson lo好可愛

Edan cls

Hottick
如果AL係第一季既遺珠
Hottick就係第二季既遺珠

屌你老母垃圾啊花
係你條仆街親手搞臭全民造星搞臭viutv個名
恭喜你做左你自己事業生涯入面最無認受性嘅節目
Viutv林鄭你今季真係好成功咁將街上嘅不公成功帶入電視機
你真係好撚專業啊！！！
淨係可以用垃圾呢兩個字黎形容你個造馬節目
睇到好撚嬲
你知唔知幾多個真心有能力有熱誠有才能有態度嘅人因為你自己鐘意埋D爛泥扶唔上壁嘅畸呢怪比你洗橫手踢走左
我十二月十五一定唔會睇你個垃圾造馬shit show
你條仆街自己個日同你班契仔造馬造撚飽佢啦
傳聞造星

咪係，咁就叫跳舞，rap又差又走音。

屌你老母大王 知你有mon post 話你知冇花蛆嘅話 你一早收咗皮 唔好覺得自己真係有進步 你一直都係廢柴 樣同餡都冇 根本發嬲芝娃娃都俾多咗你

Edan bb

起碼唔算難聽先 成個表演都算順 中規中矩 你搵到佢有咩大錯？

可唔可以推edan去拍綜藝 真心個人係識搞笑

造星2啲遺珠一隻手都數唔晒喎

無得唔推

MC 唱得唔跳得
Oscar 跳得唔唱得
JJ 唱得跳得但唔靚仔
ALL in 呢3個！

成集唯一看點

2 circle
Eagle B.B
K Lau

你覺得你專業啲定mcc專業啲mcc話執到，不過要用好多時間執

derek ho係咪已經冇人記得㗎喇

其實大王要多謝連登啦 冇"大王"同"芝娃娃"個名+形象圖
邊得黎咁多野好似幾得意咁 只會俾人狂屌 好似屌魚咁

ALL IN MC

開始無耐已經甩beat...
利申 撐大王

佢地對住Oscar li 先可以當聽唔到 其他唱得一般都唔可以入圍 得Oscar li 可以架咋

最鳩應該係大王啊嘛

Lu

今季好多遺珠喎
eagle lulu hottick 2oo k sunny

人真係無完美

十強表演個人總結：
JJ >> K >> Will / Aiden > Angus / Oscar > Hottick / Tank > Hugo / Brian / 免費巴 > RainP / 表弟 / 大王 >> Marco / 抖陰
棄權：光頭

如果淨係計呢20個，咁10強當然係 MC / JJ / K / Oscar / Will / Aiden / Justin / Hottick / Angus / Mike

如果擴闊到其他參賽者就梗係：MC / Eagle / Lu / JJ / K / Oscar / Will / Hottick 鐵膽
其餘2個係 繼文／Angus／2oo／Mike／John Mak／Godric／Benson／Justin都無咩所謂

LuLu
Will B
Hottick
B3 B4

票已投
Mc考車牌啦

如果要揀肥星 Mike感覺正過Hugo

佢抹嘴係okay 嘅
但憑一下就值10強？

入10強點解唔係睇今次表演？

除咗抹嘴嗰下有乜好？
分組嗰陣設計得差到 我指同Stanley 嗰陣

根本第二季好撚多勁人
屌你你造馬造撚到咁十強入面有三至四個都係垃圾
你真係睇埋我果份
收皮啦我唔撚會睇我地唔撚係師奶俾你鳩呃

大王次撚次入圍都話俾機會 99強入到十強個評語一鳩樣
靚仔 唔足夠 俾機會 要努力
我吊你老母臭西呀
做馬做到咁撚出面
當香港觀眾傻架？
大王我吊你老母呀

我記得你啊何志浩

今日連評判面試都冇埋，用來播垃圾MV。

唔係喎我覺得分組幫咗Oscar好多
帶佢離開太artistic嘅框框

真 hugo好煩膠feel

完全覺得自己追曬咁多集好撚戇鳩

喺30進20之後我個心已經死咗

Oscar難聽到我老母 話好老尷
我一直都係睇好Mike MC JJ
絕非大王fans

Brian表演好正喎

仲有derek ho

肥西Hugo影衰晒d gay佬

決賽前最後一集點都要講句

B4出道呀

大王都唔叫難聽

我覺得今集個結果都合理
表演揀錯item 唱歌真係唔掂
所以就算佢係靠之前嘅表演入 都唔係穩入 係有啲冒險

不過個人覺得佢除咗頭兩個表演唔錯之外
佢之後啲表演都跌哂watt
淨係靠食老本 其實就同hugo一樣 令人有啲失望

佢進步係好大wo
Oscar Li 有進步？
完全五音不全

Mike嗰種肥係順眼好多
Hugo嗰種係會令人心諗屌你死撚開啦

憑得佢一個人揀廣東歌
仲要每一round都揀廣東歌

佢係唱得唔好聽
但佢台上魅力係贏曬所謂嘅大熱
表演唔單單只係唱跳 仲有設計
好似佢ending pose 都有設計
唔似某位「大熱」企係到9 揈揈隻手 唔知點end咁

同意 屌魚起碼都有無窮自信同idea 雖然我全部都唔欣賞 但大王乜柒都唔係 衰過屌魚

肥唔係問題 Hugo係佢嗰種姣好噁心

好撚7

成日話佢飛躍進步真係痴線，搵埋D垃圾評判。

覺得自己畀花姐撚緊
佢一定喺度笑鳩緊我哋班傻仔
明明造馬都要睇
點解我睇個節目都有種畀人侮辱緊嘅感覺
屌你老母黃慧君

舞台設計的確佢係迎合唔到大眾口味 呢樣係無可否認
但係佢係整體嚟講係可以造星

自從睇完佢精神病個表演之後 覺得佢個個表演個眼神都好似精神病

大王咁樣都叫唔難聽
仲要跳得咁難睇
大佬呀唔係有郁就叫跳舞呀

已經有人係ig講

我唔係撐大王
我反Oscar Li 姐

我會票投mc or mike

今日team b聚埋唔知拍咩
會唔會有聖誕歌mv呢

走音喎，郁兩下叫跳舞。

derek真係好可惜
兩季都係咁

我男人老狗 會唔會迷啲囝啊
大王我覺得一般不過不失
Oscar走足全首歌喎 呢啲就叫差 同Tank其實有咩分別？

成日講咩進步獎 我要係ready好嘅表演

幾個鐘前開完live啦你錯過晒

九成九又整錯啦，viu都唔係第一次

講講下又拉埋其他人嚟講
oscar跳舞都贏佢個double啦

認真我都有同感
下季有我肯定唔撚會再睇 收皮啦造馬節目

扮女人上晒腦

睇佢啲契仔出嚟簡直侮辱觀眾智商

不嬲都覺得Brian個樣唔差
但好似無乜佢鏡頭
直到唐伯虎令我有驚喜
入十強前個表演無得輸
希望你決賽繼續加油

大王一開始唔多buy佢
但其實見到佢幾努力好有火
希望決賽唔好令大家失望

咪係

好簡單姐
睇親oscar我都會想睇佢會玩咩，每次都會有驚喜
睇完都會有興趣睇下一次，呢種設計表演嘅sense已經唔係咁易train到出嚟
加埋觀眾緣呢樣世界上最難解釋又最大魅力嘅嘢

唔好借啲意踩oscar捧大王啦

我想投JJ 就咁睇呢rd JJ唱得好勁

姣底brain

唔係7號先開始咩?

Oscar唔唱得 但起碼跳得
sorry 大王係乜都唔得啊！！！！

心目中三甲
MCJJJustin

見咁多人投MC 我All in JJ啦
唔想見到免費同芝娃娃拎獎

今次gchi喜茶分化撚屌鳩佢

已經投得

MJ嘅oscar好正喎

Jer b好得意

你地話ViuTV 盲撐Phoebus 同George
你地又何嘗唔係盲撐Oscar li

佢ending pose 係同梅姐致敬

大王跳唔得唱唔得，連Rap都唔得，mute聲都救唔返
Oscar就算唱歌全滅都跳得好睇，表演從來唔係交行貨，mute咗聲已經夠拉返分
大王不過不失？你係花蛆你咪認囉扮乜啫

點睇大王ig del負評？

人間哥基

屌點解B4仔仔可以咁好J
June B可唔可以做我寵物

一票不投芝娃娃 免費巴

MJ其實係lokman帶得好
講真oscar係成組入面唔叫最突出

真？

全民造星從來都唔係歌唱比賽
如果你只係憑佢唱歌難聽就話唔值得入
咁大王連跳舞唱歌都唔掂
佢又值得?

屌b4仔仔真係好撚可愛呀屌
Juneb

食飯時間睇唔到全程
淨係睇到最後佢地食包

今晚做乜多左人吹奏大王跟住踩oscar

啱啱down咗joox oscar li唱追又冇話好似表演咁走音喎其實真係有得救

大家都係跟花蛆劇本做嘢 扶搖世侄

大王係普通。。。
我一直只係屌Oscar Li

寧願要will 同 hottick

次次都講機會，得佢1個需要，其他人唔使要既，人地追夢幾努力呀，George參加前到而家都唔知做乜。

你哋班haters鍵盤戰士

有新再加

大王最多只可以比個進步獎佢
佢真心冇乜料
黎黎去去都係啲憤怒rap 好普通
雖然Oscar 唱唔得
但舞台設計 表演 仲有跳舞都好睇好多
好過tank

Oscar首歌係有難度 可以去聽原唱 佢以一個唱得唔好嘅人嚟講都算係咁

好撚憎Tank呀屌

咁我隊長叻仔呢個就唔駛講啦
但Oscar由跳開好conceptual好artistic嘅舞去到跳MJ
我覺得好大驚喜

咁happy伯應該係舞王

唔係咁on9呀
衰多幾錢重

佢有努力上唱歌班

都set左一段contemp solo比佢既
Lokman係帶得好，大家個團體性好好

黑鏡就真係好charm，跳躍個動作好靚

你要eagle b啦
唔好同我爭june b

American Eagle 你真係好撚識揀
今季未決賽已經揀最撚犯眾憎嘅人幫你賣廣告
睇完呢三個人著你D衫，我今個聖誕買Gap買a&f買Zara 都一定唔會買你嘅野送比人
次次著你個brand上身都應該只係會諗起大王係ig罵我haters

我都覺

又馬騮又芝娃娃 畜牲聚會？

對住唱得唔跳得 又話要全能
對住跳得唔唱得 又話個樣唔好
對住唔跳得唔唱得唔靚仔 又入到十強
花蛆你係咪忽撚左呀

啱啱見到佢ig幾個負評，話佢唔夠班入10強，練多d先，轉個頭(幾分鐘）無左

認同
未入lokman 組根本就好撚普通

Eagle b是我的

下佢有做其他風格 又玩hip hop
邊係食老本

Cls 睇下我開過咩Post先喇
你先入為主憎大王冇撚計
我中後期先開始睇 對啲人既偏見係極少
我老母最近都一齊睇 佢呢rd先開始睇 佢聽完Oscar把聲已經話唔掂foul得
呢rd大王有冇差到咁就問心喇 起碼我睇完唔會覺得想熄電視 Oscar首畫意就完全侮辱王菀之首歌喇

有無cap到

我就淨係踩Oscar li

你依家去留言，佢轉個頭都會del

一票不投契仔
一票不投契仔
一票不投契仔

一係就學炎症咁唔俾人cm 大王on9小陣

唔好盲跟評判同花姐啦，咁叫進步好多，-100去到-80咋。

呢度淨係會盲撐 B3 B4 LULU 好似係

呂爵安mon緊你

屌佢老母個垃圾節目 口口聲聲話畀個機會人追夢
我屌 啲有實力值得擁有呢個機會嘅就畀你班仆街foul撚晒
嗰啲咩都唔識又廢嘅你哋就話畀機會佢哋留佢哋
犀鳩利啊造馬造到咁出面
真係打去icac告鳩班仆街

我全都要

佢首歌完全係為佢表演主題而揀
所以二汶迪偉先瘋狂講做乜要唱歌

我都覺得好鬼，Oscar一直都無咩hater，無啦啦有生面孔入黎踩

我覺得Oscar同Hugo入到係因為佢哋本身好有個人魅力，兼呢種魅力唔係個個都有 只係欠缺其他某啲嘢，但值得畀機會
Oscar跳舞好睇又有藝術感又夠eyecatching已經跑贏人成條街
佢唱歌係難聽㗎啦 咁講tank更加唔應該畀人保送入十強啦
執吓/直頭唔好唱囉
Hugo唱黑色柳丁都好啱佢好夾，又有感情，只係冇乜自信
佢種姣味唔係個個都啱睇但係以姣嚟講佢順眼過小魚一億倍

大王呢場一般般，跳舞手腳冇力又rap吓chok吓當表演
係進步大呀，但呢啲badboy feel，冇唱功又唔識跳舞，求其係條街執個mk仔都改造到啦，無特色可言

話Oscar Hugo唔應該入，不如叫全民造馬畀返呀Lu/Eagle/K Lau我

彈還彈 又要暗捧大王咁
大王fans出嚟捧一踩一洗地

Exactly 係我角度大王係好普通
但我提出重點係點解Oscar出大錯魔音都照入到
單純表現嚟計 普通唔係好過魔音咩

串絲打串過馬撚

你話楊樂文mon緊我就話姐

即係一粒星要mute 咗先高汁？

起碼oscar嗰種藝術感真心獨特 屌你老母大王有咩睇 咪又係發嬲亂吠就話有火

pushhhhh

都幾好笑
tank都係唱歌難聽但又唔見你屌佢

我要bad boy點解我唔睇唱得嘅MC或者跳得嘅AL？

召喚星星，電話號碼呢?

真？唔係吓嘛 自殺式行為

冇Will同K Lau, 完全唔合理

因為之前佢未入10強 而家竟然入左 覺得佢無資格咪出黎講 就係咁簡單 一啲都唔鬼

都未拎到第一就咁串 你估你係花姐

平時邊有咁多人出嚟支持大王

拉鳩花蛆仲有個阿包

咁佢地真係有實力呀

自己攞嚟衰

係咪baby condom d C9

佢哋撚有isp咩

icac電話舉報
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

係咪依個po生面孔唔討論得？

之前無踩Oscar 係因為未入10強姐

30強係值嘅佢 10強真係不了

果然有後台 啲聲氣都即刻唔同晒

Hottick 世界第一

Oscar呢type佢地唔識欣賞架啦慢慢J大王啦

你聽佢今集段賽後感言都知

咪係，班阻住打手搵個有觀眾緣來攻擊係咩事，花姐專業D啦。

好心你地咪唔好圍爐以為全世界逼害喇
唔講大王 就當佢真係垃圾 唔值得入
Oscar都係魔音值得收皮
我覺得Will Hottick呢rd好過晒呢幾件

花蛆唔搵人入黎讚下大王 決賽邊有網民comment播呀

咁lu eagle klau 又真係好過Oscar Li 同Hugo 好撚多嘅

花蛆打手開始做嘢 呢個星期係咪會瘋狂吹奏大王

咁唔接受到人意見又大大聲話要進步要做more than a 芝娃娃
如果係真佢會del comment，我會未決賽已經想狙擊佢
咁我唯有將我覺得佢有進步空間嘅野擺去佢ae張相

第一個塔鳩花蛆先 講佢又唔聽硬係要屈鳩香港人鍾意大王免費巴
終於知點解佢想留大王 兩個一擔擔 都係唔聽人講一味喺ig屌人haters鍵盤戰士 但又從來唔會自我檢討

感覺好cheap
搞到好想繼續狙擊大王
但lulu會唔開心

唔係嘅，係大家重視嘅嘢唔同
鍾意Oscar嘅人係鍾意佢舞台上嘅sense同觀眾緣
唔鍾意嘅覺得佢魔音唔值得
無得拗架嘞

無啦啦一講大王就有人跟手踩Oscar
利申 淨睇呢round表演 覺得兩個都唔應該入
但係論跳舞同個人魅力 oscar跑贏大王廿條街

其實大王好醒 隻歌遮哂佢啲弱點
反而oscar將佢啲走音位曝露哂出黎
我個人就唔係好接受到個咁嘅表演

無錯 做星唔係淨係唱歌
但而家oscar揀個表演係唱歌嘛
唔講佢唱歌咁講乜野

你又有啲道理

無捧大王。。
只係覺得Oscar Li 連大王都不如

我撐mc /mike

藍色花心大蘿蔔

其實無人支持George 只係你地spin哂反Oscar li 既人就撐George
其實tank都好撚難聽 只係見咁多人盲撐Oscar忍唔住出聲姐

我係話Oscar既表演好睇even係魔音
表演普通冇印象點可能好

係咪收到風自己會拎冠軍呀
以為會好似姜b咁會有好多fans瘋狂幫拖？
上屆冠軍姜b係實至名歸
但你只係靠關係上位

咁屌埋囉
兩舊都係屎
得跳舞不如做返dancer 算 又無樣

其實咁講 雖然OL真係唱得難聽
但我都係想佢入
因為我覺得佢有星既魅力

點解你地要話選OL入既就係盲支持

連登人仔十強：
1.Eagle
2.Lu
3.Hottick
4.MC
5.Will
6.Justin
7.JJ
8.Mike
9.K Lau
10.Oscar Li

咁既十強應該最好睇 ...
嘉賓：
1.June
2.Hugo
3.2 circle
4.Sunny

呂爵安mon完就會同隊長講

屌 之前睇佢態度仲會自嘲以為仲有得救
係我天真咗
咁樣同沒有沒有沒有通過有咩分別

唔抵得我左擁右抱？

可能有人會鍾意睇人便秘

係冇，最多1、2個講句鍾意。

咁其實佢可以唔揀
無理由揀完唱完就話難度高算係咁架嘛

真係好撚難聽呀

呢啲comment咪公道囉
咁都要FF我係打手 5毛咩依家
盲撐Oscar Li既Fans自己睇

誠意邀請 早晚要還的同矇ching兩位巴打唱一次啦

Exactly, 佢舞台上既吸引力真係好強，呢個比賽又唔係淨係唱歌，係睇整體表演好唔好睇，我自己就覺得好好睇好特別

我都係鐘意呢2個

由第一集就開始睇 真心大王99強冇俾人foul我已經覺得好撚不知所謂宜家仲要十強
屌你老味邊度值入十強又唔唱得又唔跳得又唔rap得
唔好話30強就出局嗰啲，40強60強99強出局嗰啲都好過你十倍二十倍三十倍，好似derek ho咁，人地幾熱血

你進步好多，有潛質繼續發展，所以就十強？？
都係嗰句啦 你嘅進步係由-100去到-99.9
大把參加者做好曬準備有實力，點解要揀你唔揀佢地？？

我理撚得你幾努力玩依個比賽，其他人唔努力？
喂大佬 努力係應份係應該架，唔係一個加分位嚟架
你能力未到就係未到，ah住咗個位令其他更有實力嘅人晉級唔到，你唔覺得唔好意思架？
我係你真係一早退賽廢撚事阻住其他人廢撚事日日俾人屌好廢

真係睇到好撚躁

扮出黎咋 形象黎 你睇幾成功呃到幾多人

花蛆要開始做野

如果大王紅到好似姜b咁接廣告 日日係電視播 我日撚日打去通訊局投訴

Will Will 真係好可愛佢話隻公仔係佢仔仔所以要帶埋佢去比賽又有實力又咁cute，還我Will Will

係愛惜

Tank?! Wtf?? 佢40強都忟水啦，垃圾！佢入到點解繼文 angus jonathan 入唔到？！
George 個表演似係99強準備俾人foul，睇到好尷尬

上年嗰十強都叫公道啲，今年真係不了
留名等睇freebus 做馬freeride奪冠

邊個話佢個人其實ok呀?

表白呂爵安

表白張天賦

一票不投契仔's！！！
一票不投契仔's！！！
一票不投契仔's！！！
In JJ Oscar Li MC Mike we trust

佢成功聽覺影響埋我視覺
所以真係難聽到無心情睇

鍵盤戰士haters
躝啦屌本身覺得佢性格冇咩嘢而家上完節目閪咗好多

先入為主你憎Oscar都叫先入為主啦咁
我之前幫大王講過野㗎，話如果呢條友唔係比花蛆硬捧就好、好似193咁學下野頭幾round foul咗佢咪好囉
同今次我屌佢表現垃圾冇衝突㗎喎

Oscar係個個都知自殺，佢係為咗表演主題先揀呢首
所以個個完咗咪瘋狂問佢做咩要唱歌、做咩要唱呢首
mute完都叫有野睇啦

但大王唔係吖嘛
已經比佢揀自己最擅長個樣都玩到咁
三樣都唔得

仲有唔好下下搬老母上嚟啦，之前夠有人講佢老豆鐘意撚魚啦
搬老母上嚟做乜啫

之前佢自嘲+fm真係冇乜嘢
加上有Lulu加持
而家不了

真心希望大家唔好再拎姜b出黎比
姜b係有實力有態度有誠懇
就係出道之後都係咁謙虛
你望下依家大王個ig cm先啦

邊間搵佢賣廣告就日日send email

因為冇你地睇到咁深入
我單純呢rd表演評論
講緊係靠呢rd既表演入十強
但你唱到咁喎 仲值得咩

絲打你同所有造星仔仔真係好有緣分

sorry 我錯 我有咁講過我都係曾經天真既觀眾
多謝自爆

佢跳舞係okay 嘅無可否認
同抹嘴係幾有創意

但係真係要mute 咗先得
要mute 先得真係會做到星？

一直都無屌Oscar 係認真值得入30強
但絕對唔是10強

如果係咁，咁呢十七個真係得JJ一個值得入

其實由佢參賽嗰下已經俾咗好多機會 但佢俾咗啲咩我哋睇 你廢都起碼勤力啲啊 練習又喺度發夢 睇你表演我仲有火過你

我冇話佢高質
但起碼好過跳唱rap都唔得嘅大王先

平心而論 Oscar揀親啲歌都真係好曝露缺點
王菀之嘅歌好襯佢嘅舞 但事實係佢真係駕馭唔到咁難唱嘅歌
我希望佢十強唔好再揀啲咁難嘅歌

咁你咁講大王99強已經畀人foul咗啦

唱過喇 難唱到仆街 畫意高音到仆街
男人老牛聲點唱

花姐你唔係話你團隊好專業嫁咩
快D搵人入黎收我地班haters皮啦

之前俾面阿Lu忍左好多集無屌佢
而家未紅先驕
躝啦！！！
娛樂圈靚仔過佢的大撚把啦！
要搵花瓶都未使搵到佢

不如佢夾band 我第一個去睇

第一句已經唔使再講啦
就係追左成50集
所以先有咁多人想OL入 明未

係 Oscar li 都係唔值得10強 就係咁簡單
如果哩個係跳舞比賽都ok既

還我WILL WILL!!!

話要班dancers伴舞，真係唔知自己衰架喎。

咁你狙擊大王未

決賽好似有三round

我都以為佢衰極仲有啲自知之明
花蛆要盲捧佢以後可能用綜藝洗到白
但依家真係

睇怕大王決賽都係做依啲表演呃鳩妹妹投票

Oscar li 樣唔差，有身材，
跳舞叻，藝術感重，選材獨特。
我覺得都夠彌補到佢唱歌嘅問題。

之前分組揀啲item佢組員都handle唔到
簡單黎講咪眼高手低

ME TOOOOOO

人地預備做今屆冠軍

Oscar Live緊
內有Lulu

支持

留名睇佢決賽咪又係蝗語憤怒rap便秘樣扮有火

得喇自殺都入圍 為藝術走晒音都冇問題
公道啲講大王 oscarli都唔夠Will Hottick好
兩個齊齊收皮最好

真係俾佢拎冠軍 我驚到時一頒完佢一世都要mon ig del cm喎

物以類聚

佢連dancer實力一半都冇 仲諗住有dancers伴佢

Oscar瘋狂表白lulu同讚佢唱歌好聽

最近冇學返好撚得閒
一撚定會繼續狙擊大王免費巴同花蛆
尤其係黃慧君
送返a組real talk嘅歌詞畀你
你面皮厚過我媽媽啲腳皮
唔該你快撚啲收皮

曲高和寡囉 真係要夾返啲啱Tone嘅人
佢同Stanley part住跳contemp就正啦

我都係

一樣有comment係淨講oscar就有人係下面踩大王
咁又代表咩

如果計埋tank個表現 tank都收鳩皮

屌係咪我問題 我投唔到畀mc
佢話undefined is not an object

好後悔之前幫佢講野
之前仲覺得佢比花蛆擺上台硬谷好撚慘

ok我收返
食屎啦你入得到十強都係因為花蛆咋
憑咩寸人啊

棄權光頭

上年星座撚入十強都已經好嬲
今年仲嬲

花蛆冠軍開始現形

咁真 Tank唔值十強

我寧願睇星座撚都唔想睇Tank

唔評論OL
就係追咗50集 見到更多比大王更有火更有talent嘅人都被foul走
先有咁多人想大王走 明未

真心由第一集99強就開始睇應該冇乜幾個會支持大王可能我真係比較mean or 口味冇咁大眾化

之前因為lulu+佢年輕所以諗住唔再鬧佢
而家唔會

一句講晒 我心中三強Mc JJ Mike

唔洗屈我打手

我上幾個post已經讚過Mc有才華
得罪講句 唔唱得歌點出道？

如果係咁易唱得好 皮皮唔會到呢家都比人寸

超 咪dancer一個
論跳舞 唔知係咪造星最top啦 但都應該頭幾
論唱歌可以收皮
論靚仔 連99畀人foul咗嘅terry都靚仔過佢
論劇本 贏咗

呢個真

垃圾都不如

所以咪話花蛆造星囉
咁你撐大王做乜鳩啫
由頭到尾都係拎Oscar同大王比咋大佬，一同其他人比你講乜都得啦

Oscar只要唔好唱歌我就冇乜所謂
大王冇樣得仲要格衰，唔會再覺得呢條友好無辜

都係講事實姐，佢係差，冇野值得讚啊。

邊個夠膽串皮皮

欣賞oscar li keep 住唱廣東歌
希望佢練好咬字同唱歌 咁就perfect

三甲
MC
JJ
Oscar Li

sor真心唔明個賽制係點
即係投票票數no.1同no.2就算差幾倍既票
佢地分數上都只係差1分？
定係果個係例子嚟
求解答

又del 左啦

錯過咗

佢啱啱又del左comment

Del咗你鬧佢嘅comment？
咁其實最撚得閒嗰個係佢

我由99強開始睇已經唔明大王點解可以入到圍
由99強嘅舞台開始 對佢嘅印象都只係點解佢仲有得繼續留係個節目到
認真你問我 我完全唔記得佢嘅表演 一d都唔impressive 相反我會記得jerry嘅ken表演, boris個Tommy見到都嬲嘅開始戀愛 仲有酒粒仔嘅復仇者

你見唔到佢地練舞排野間房好多時都係Tank個間咩
又成堆dancer朋友
明嘅明嘅

大王唔駛拍B組MV咩

佢會save live，或者睇下Oscar fc有無back up，一開頭嗰時講既

oscar fc通常會upload上yt

對呢個節目冇曬希望

你可用以下方式投訴電視或電台廣播內容：

郵寄或傳真投訴至通訊事務管理局（下載投訴表格 ）；或
郵遞地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈20樓通訊事務管理局
傳真號碼：(852) 2507 2219

Aiden 啱啱 Live咗
大量B組cute cute場面

多謝黃慧君

佢以為人地唔識cap圖？

現形啦仲快過上年Ian
公道啲講Ian多數都係閪臉同不合群啫
呢條友係連個格都衰，入十強啦得戚啦
收皮啦你條撚樣永遠唔會有觀眾緣

佢個款根本唔似好仔，係唔知點解玩得下就有人話佢份人ok，好熟咩?

一撚定會寫信投票
睇節目嬲都試過
但有被侮辱嘅感覺都係第一次
你睇你幾撚犀利 黃慧君

AGGER 見到條廢柴可以一路留喺度冇俾人foul,真係嬲撚到我
屌你eagle june jerry 繼文 B3依啲一路贏or一路表演得好精彩都俾人foul走
viutv食撚屎啦

我驚佢玩綜藝都發脾氣
好似MG 契仔咁玩玩下走人

大家唔想打一大段野然後比大王del嘅話可以去American Eagle個ig留cm @americaneaglehk

唔使準備佢果個跳唱rap決賽表演咩? 練到加深黑眼圈都搞唔掂呀佢。

一定罷買，fb、ig狙擊。

可能好多人爭住做官方狙擊手。

論廢其實大王真係排第一
連cotton都有自知之明
唔知佢哪來的勇氣口出狂言
係咪日日畀花蛆洗腦洗得多以為自己好撚紅

決定唔狙免費巴住 起碼人哋冇衝出嚟柒

未紅先驕 佢都係收皮吧啦

噉嘅陣容好好多 個個都有得揮
但而家10強超過一半都唔想睇

Oscar同Hugo開Live中

Viutv D野都是亂來的。

推

2 circle應該要入埋十強啦

其實有冇人覺得佢地啲相影到好奇怪
造星一嗰陣已經覺 個個影到比真人樣衰 之前睇相完全唔覺mirror有靚仔 今年又係 影到mc eagle 比真人樣衰

mc跳舞唔係話核突，唔會特別扣分
但oscar唱歌真係太難聽....

而家個賽制究竟係點
最多票同第二只係差一分?????????

好惡啊

2 circle 真係遺珠

點解 Hottick Aiden Will入唔到
又點解大王OL tank 會入到

啱啱問過但冇人答
如果係咁
好易比啲契仔sss入三甲

Will入唔到 Brian 入到 我真係完全唔明點解

Cotton做得最好嘅決定真係退賽
佢知自己粉絲嘅影響力太大 會左右到賽果 為免被追擊就棄權 有先見之明

點樣將唔同片砌成1個gif呀?

聽咗呢個先

有人想睇咩?

Oscar Li 唔係唔好
但佢既才能唔應該係主流娛樂圈
佢向舞台劇或者其他藝術方向發展會更好

頭先一播主題曲就廢事睇
印象中見到有絲打話編曲嗰度整走咗eagle個名
呢個又咩事

如果係咁仆街啦 去炸撚咗viutv

雖然我覺得佢早啲退會好啲
但都屌打大王呢啲又廢又寸嘅垃圾

但佢最後又有加番eagle個名 係唔知點解片頭冇咗eagle bb個名

仲要最後1節求其到呢

呢個合理過上年喎
上年有啲人氣太高
未final都知會贏咁濟

屌 唱到flat晒嘅
即刻要聽番mc唱

如果佢係最後1節個8-10分鐘播d日常片即刻加分

唉 花蛆鍾意點就點啦 佢咁鍾意大王由佢 捧佢上三甲都係推佢去死快啦 佢喜啦 反正個節目係佢嘅

自從Eagle B June B Lulu 走個集之後已經無咁緊張同投入了

真係有呢個可能

仲要小組個陣 oscar設計親既項目都輸
已經唔止一次比評審話設計有問題
咁都十強真係 反而k lau咩都有啲 係今round揀錯歌就入唔到 啊will又係

垃圾花姐造契仔 要連登造星算啦

K lau
99個時對k冇乜感覺 但佢一出嚟就feel到佢入硬十強甚至有三甲

我屌 咁花蛆肯定會造馬造到俾曬啲契仔贏啦

我覺得K lau入咗ian組令佢好似dancer 如果當初佢入其他組可能多d發揮

我都被佢呃到
曾經認為佢只係俾花姐擺上枱
之後見到佢出po話自己有hater
開始有啲反感 佢憑咩覺得自己可以有hater
到見到樓上張cap圖 未紅就串柒柒噉
直頭唔想再見到佢

屌你啦 大王
歌又唱唔好 舞又跳唔到
性格又咁撚串 無觀眾緣你好快玩撚完
花姐攬得你一時 攬唔到你一世
佢一發現自己入錯貨 你就係咁先
Byebye byebye byebye

咁又唔洗連登造星嘅 廢事啲師奶話我哋連登仔惡晒啦
去viu fb啲comment行一轉都知個民意係點

屌決賽大王咪又係表演做兩次憤怒的小狗
睇撚到厭

如果當初jeremy入b2可能會唔同晒
始終ian主力唱歌，但其他人主力跳舞
表演就會變咗ian與他的伴舞們

基本功都未有 淨係識係到小狗叫

花蛆連mirror都捧唔紅呀
更何況冇觀眾緣嘅阻住

原來係咁

肯撚定 佢肯定知今年太強弱懸殊 唔想契仔輸得太難睇

好耐冇睇 睇到十強忍唔住想講野雖然Oscar好有魅力但各方面都唔太夠能力去到十強
Hugo唱歌好聽 但真係夠做十強咩 tank就不予置評了
Brian又有咩好呢

根本fb youtube都好多人鬧花蛆大王
而家仲加多個免費巴
免費巴應該會好開心，終於有人留意

見佢咁罵完即刻覺得阿tank雖然唱歌難聽，但起碼都有去試同埋心態係想唱得好D去mok番人柵牙

個大王就係一唔啱聽就haters haters
真係本身唔hate你比你講兩講再比你del埋comment都真係變hater

合併完啲片再轉

如果佢仲係度 佢同mc爭埋冠軍都得
唯一一個係rap得令我覺得好聽同有實力
其他根本係借rap個名黎遮醜

自己攞撚嚟 揀到啲十強咁撚樣緊係強弱懸殊

快d入大王ig食花生 好正

有啲覺得四方果都好過Oscar

第一二季都有追，第二季真係搞得好差，好失望

Viu tv想添食又想縮皮
無左一百萬
無美國集訓
六十集cut到四十九集
舊年入左十強嘅參賽者每個都有十幾分鐘shot拍下啲生活野展示參賽者比賽外嘅另一面，今季完得勁倉猝

賽制更加係好有問題
先唔講夾硬塞mirror入嚟
上屆team battle只會係輸左嘅隊伍入面foul人，但係今季為左保住mirror可以玩到最後贏左嘅組都要foul人走，咁參賽者有咩動力去贏?

評分準則又係自圓其說
一時又話係選偶像要睇樣
一時又話呢個雖然表現唔好但係有潛質值得俾個機會
一時又話呢個有好大進步值得留
所以明明今屆參賽者啲平均實力高左好多
但係點解最後入十強嘅個人表演好多都睇到打冷震?
因為揀留邊個果陣唔係睇實力呀

上季真係睇得出viu tv係好有心想捧紅啲參賽者，但係今季成個感覺係藉成個節目，包括所有參賽者，去捧紅某幾個人咁

真人show有內定唔出奇，但係唔該唔好用選秀節目做包裝呃曬一班真心相信個比賽係公平嘅人入嚟零收入同你玩幾個月，消費大家嘅熱血

我覺得呢個先唔合理
咁嘅話
星級評判輸少少分
票數贏好多票嘅情況下
都可能會輸

屌你老母viu tv
Oscar 咁撚難聽？藝術大撚哂咩
Jj有觀眾緣咩？其實王妃都係有唔啱音囉
Hugo炒哂車又入？
Mike.......似兒童台/亞視藝人
Justin :0) 好聽咩？
Tank:0) sorry, 仲係一個dancer
Phoebus:0)睇翻姜桃算
好嬲呀仆街 十強超過一半唔撚想睇
舊年實力唔高但個個都想睇下

Hottick?? Eagle??? Will???? K lau?????
Where are they???? DLGCH
on9架你地班人啲taste

但係就今round黎講 will個表演真係完全唔掂喎
睇到我勁老尷

brian個表演起碼叫有啲野睇
今round黎講算唔錯喎

Viutv出錯名單又早開左，唔知計唔計，你地早投果D之後再去投多次，唔好中招。

我揀mc/Justin

G chi
Team b fans請all in mc justin

真係唔知all in mc好定撐下Justin 好

想撐下Justin

佢係需要接受返啲主流野
分組賽比佢主導係搞到自己同其他人都瀨晒野，但Lokman一拉佢返主流少少同避返啲唱歌位就好好多
要講綜合實力入十強未必適合嘅我認同，唱歌已經打晒折扣
佢仲要藝術家典型強調症想所有野夾好晒嚟表達主題個美感又冇諗到自己唱歌+呢首=自殺

但要講而家呢十強入面最鳩嘅人選一定未輪到佢

Miss咗
一入去見到hugo......

記者快D來mon po睇下全民反應，唔好再俾花姐老點寫反話呀。

大王joox都唱拍一半拖
點解上次出function可以甩詞甩到番深圳？

護主

好耐冇睇到 真係好彩冇屌魚 有屌魚真係唔會再睇

冇預期中精彩 正常發揮

佢就係專登踢走晒will hottick k lau果啲有料又有人鍾意嘅 然後決賽就易啲操控賽果

唉 依幾個真係好慘

冇盲撐但係佢唱歌差真係唔係一日兩日嘅事
芝娃娃要唱歌係因為佢淨係識唱歌
Oscar唱歌係佢想表達更加多嘅嘢 所以唱
但佢走音走到你完全冇咗原曲影子又好似幾通咁
變咗唱歌只係佢一個表演嘅一部份 唔完美可接受需改善

我愛oscar

盲撐梗係盲啦 佢同jj咁閃

一世唔俾留言咪得囉
我驚佢逐個del del到2046都未del完

唔好再宣傳佢地呀，等陣又屈我地好鍾意。

咪係
明明之前集數都做到大熱
花姐又話 佢好全能
點解無啦啦最尾今集會無聲無色咁foul左
發生咩事

好大突破

我投了justin

黑鏡佢啲表情好突出 真係好啱每一個情節 好難唔影佢唔注意佢 發覺鏡頭都幾鍾意Oscar

睇佢ig story 日日對住支咪咁

我覺得冇Oscar變godric開心啲

沒有 沒有 沒有 通過

我未睇今集 好無心情
Aiden ig好有愛 佢對Lulu好好
多謝Aiden

花蛆夠話eagle係佢心目中五強啦

Same

想知點先買到飛
早兩日冇睇
今日睇返話門票詳情喺viu.tv/kingmaker
但又唔見有

我諗返繼文佢地之前話跳舞唔得嘅話Viu有老師教
但唱歌除咗同歌手合唱個round之外係冇老師教

諗返其實都幾慘
班dancer唔係揾唱歌出身堆仔仔教就惟有自己出去揾老師
viutv cheap到

大王普通... 你喜啦

屌Oscar得嚟建設性啲得㗎啦
佢好努力練緊唱歌 但真係唔係一時三刻可解決嘅野
唉

氣場問題 K根本好有星既氣勢 hold得住個場有餘
實力未必最好 但佢個勢好好 根本一開始就係10強feel
真係無諗過無佢

又唔見俾個機會louis

唔好買zara 唔賣黑衫

咪撚再haters前haters後啦好心
你冇實力係事實
你del cm係事實
有更多人比你更值入十強都係事實
講事實都係haters?

今年無budget
其實導師咁多個變到得番一個我都覺得係因為無budget
再加上今年畸呢怪多左佢地又要on9 一開頭foul走熱血有料個d (derek, 2oo, Jerry繼文）
結果咪無料嘅Eric lee 同火火搞到一鍋泡
好彩有mirror, mcc同b3/b4撐場炸如果唔係真係搵鬼睇

對唱既時候玩左4、5個月啦。

後尾係成班退庭商議再簡人嘛
明明我記得尋晚預告都有幫小小退庭討論既片
今日無播過出黎

唔計三大契仔
十強入面除左mc oscar一路比較高人氣
其他都係比較少人中意/低人氣
睇下joox個票數就知
Mc oscar後面就係三大契仔
咁搞法真係推晒啲契仔sss拎三甲

笑死 佢係咁比眼色mc b
高音位全部mc唱

Oscar夠努力唱歌啦 唔通努力可以令到佢突然間唱歌好好聽咩

示意圖

仲有1個呢? 透明既。

但衰啲講句，今季咁樣係佢自己攞嚟
今年由99強開始已經係hea底
就算eye catching idol頭五都唔係咁啊
得小組自選第一句先變返上年麒麟怪怪嘅自信嘅佢，跟住冇啦
幫佢唔到直情覺得佢唔多想玩

利申吹奏行左轉右個陣嘅佢

正
仲可以去埋萬寧同viu屌柒佢

phoebus 同大王呢個都好夾硬 後期無啦啦俾好多鏡頭 然後話好努力好值得俾機會，跟住入左10強

有人話係合約問題所以無得入10強？
但係佢當初入黎哩個比賽
如果係有合約
viu都知呢件事
咁點解當初又俾佢入

梓豪ig live JM9笑死

所以已經玩咗成半年 機會就俾咗幾廿次 但到而家佢都仲係一無是處

新契仔s嘛

咪係
仲要宜家未過決賽已經有份拍廣告
決賽咩結果都好佢兩個根本已經有份約起手

山並先生都有公司，唔關合約事
但望下花蛆契仔好似明點解唔比佢入

屌！竟然無Angus同K Lau

其實佢態度幾好
實力又唔係話差到好恐怖
如果佢唔係Youtuber應該無咁多人憎佢

好似寂寞嘅主人對住啲寵物彈琴咁

今屆10強冇個想睇
花老母你真係收皮啦
捧你d契仔柒撚過620捧林峯
揀埋d又唔唱得又唔跳得
做經理人又失敗
Mirror比你搞咗1年重咁霉
有廣告搵新契仔都唔搵mirror拍
做乜9呀
開個垃圾節目玩9人哋d仔
成日話係咁唔公平㗎喇
鬼唔望報應曬去你個仔度
今年成個節目cheap到喊
又冇一百萬又冇美國集訓
重有個miss chanchan又係on撚柒9
正牌垃圾廢老
芝娃娃一出又都未開口唱又狂讚佢
又話有火又話有feel

只要忍到屎就有火

Aiden

5 ，6 ，9，10 不用了

梓豪同Oscar開緊live

其實我覺得佢唱歌好左好好好好多
利申 唔係佢fans

屌佢老味嗰次直接放棄成段俾番mc唱呀
陳伯仲要喺度 好心咪撚出嚟阻住justin同mc表演啦
影衰晒

我一直都以為Kay入硬10強
今年10強 真係cls

有播 不過只係播一致通過大王入10強
Dnlm Diutv

有冇人有多d Jer生日會老絮
Jerdan

玩撚到十強仲講緊俾機會 進步
我屌

今年十強同上年十強相比真係

MC要打低契仔們

上年十強係真係個個都有一樣技能特別出眾
今年真係⋯⋯

呢個係比賽 唔係比努唔努力
講努力好多人都有 Lu klau eagle都好努力 咁點解努力完做得好嘅人要foul 做得唔好嘅可以繼續留
努力同有進步唔係做得差嘅藉口
睇完咁多個10強表演 呢個比賽有好多人比Justin tank 大王 免費巴 hugo Oscar Brian更值得入

好撚嬲呀
今日開始乜撚都唔做淨係推舉MC打低契仔sss

全力支持張天賦考車牌

馬騮首到此為止難聽到

捧人捧到好撚肉酸
仲要捧個廢中之廢

睇完電視版仲有勇氣聽joox?

我以為齋唱k版會好過比賽版
但我太天真了

電視mute咗都叫有啲野睇下

原本去聽Justin仔炸 見到想聽下馬騮仔既胖虎式唱歌

唱歌難聽的人無論幾時聽喺邊唱唱啲乜
都一樣係唱歌難聽
太傻了

佢冇一句係啱beat

啱啱聽埋大王
屌你有冇啱過 beat?

一致通過嗰度真係屌出聲

見佢成日頭揼揼咁
係咁話要佢進步進步 但我覺得佢已經夠好

Aiden live
B4仔仔 John Mak

大力支持28號 MC 張天賦
一票不投契仔's！！！
一票不投契仔's！！！
一票不投契仔's！！！

+1雖然都預咗花蛆保送 但冇諗過係全票通過

啱beat就唔係大王啦

係，上年係有問題，夠多票的話表現0分都贏。

想問下首bgm係咩

冇錯

冇錯 其他不了

Mc未跳過算係咁啦有樣有聲都夠
投mc

二汶到底諗乜

你有冇諗過大王跳舞真係好差
同埋佢rap聽落似okay但係冇咗伴奏其實好難聽

大王ig真係一個負cm都無
dklm

哇好撚靚仔

仲未計佢其實唔識作rap

果次B2既表演真係...
到而家都仲會特登搵黎睇
果陣既Louis真係好正呀

應該係出錯左，哩2集已經冇咁講。

我AidenBB係好仔

最痴線係全票入圍，最高分係佢兩個。

Eagle同will 呢2個入唔到真係on9

點解有tank Oscar Li 同埋Brian

Oscar同Brian入應都係係要黎薦底
Tank都係半個契仔啦

有人剪左Oscar個live，27:50開始講lulu，有興趣既可以聽番

其實無得好講㗎喎
屌Oscar魔音 咁佢係跳舞出身
你好難expect 佢唱到mc咁
佢又未去到車禍現場咁災難
掉返轉 你都好難要MC跳到Oscar 咁啦
你估真係個個全能咩
JJ其實算係全能啲
其他你幾可見到跳得又唱得

其實係 樣聲跳舞 前2樣都係天生咁濟
mc差跳舞 可以練㗎姐 但其他人冇樣/聲點練呀
不過我覺得mc根本唔洗跳舞迎合大眾
我淨係見到佢唱歌已經好夠好吸引

真心，造星點會淨係睇一Round嚟揀十强㗎？如果一Round可以做得到嘅話做49集托咩! 睇星特質梗係由一開始睇到尾㗎啦! 咁嘅鬼計估唔到真係有人會中

依個係全民造星 唔係歌唱比賽同跳舞比賽
大王都起碼靚仔 可以望下
Tank Hugo Mike 依三個外型都唔得喎
決賽仲要聽tank唱歌 我屌
Aiden Hottick Klau Will好好多
起碼叫做有外型又有實力先

講得好 送你mc一個

大概係今集36分鐘左右既BGM

睇到今年10強嬲到連決賽都唔想睇
有料嗰啲就foul哂
跳唱冇力免費巴 冇火鳩叫芝娃娃 甩beat魔音大猩猩呢啲就入哂10強 仲要造馬做到出哂面 屌你老母黃慧君

問大王同免費巴點解係度先啦

唉
其實唯一嗰兩個五票通過 就係咁多個參賽者入面唯一嗰兩個冇啦啦有廣告同花姐拍 咁大家知咩料啦

全集剩講佢2個
其他人隱曬形
屌你老母黃慧君
做馬做到出晒面

大家應該all in mc
好撚驚啲姜糖幫手投免費巴
希望有mon post嘅隱形PHOEBUS如果真係贏咗造星2冠軍嘅話 請記住你係100%靠運氣同造馬造出嚟架 要光彩同有實力咁贏 你仲差19幾條街呀

hottick bb我會記住你架

除咗大王同Mike個兩part之外都同意
大王係勉強得個樣，但去到十強已經唔係個樣可以救到嘅事嚟
你諗下十強仲要係現場對住觀眾兼直播
一個跳唱Rap都冇樣得嘅人入十強直播出醜
而家仲要加埋個格衰撚到貼地，叫佢食屎啦，望都唔想望

至於Mike其實係唱歌版嘅肥仔嚟
真係有實力，專業大獎個次已經睇到
態度又唔惹人反感，同Will B擊拳結他合唱個次變得好鐘意佢同Will B
Oscsr魔音相對冇咁大破壞力有唔少係佢功勞，仲有唔少仔仔都揾過佢教 (ig story成日見到啲仔上佢度學)
對比起Hugo，我真係鐘意Mike好多
話樣衰都唔係接受唔到個種

Fb有啲姜糖屌緊佢今晚明抄姜B

屌根本就係 仲唱教主首歌跳到鬼死咁柒

其實佢拍啲片係幾高質架
不過論唱跳真係唔啱佢
佢有唱k feel 未上到大台

你又唔好個個屌 今年其實冇乜邊個夠突出

今年standard降到唱歌唔甩唔走音 跳舞有力唔甩動作 個樣正正常常就夠
而最突出嗰啲俾viutv剪到個個變哂隱形人 摺到輸埋俾大王同免費巴啫

唔明花姐諗乜 大王都簽左啦 而家咁樣黎害佢 又多左人唔gur個格還好啦 見佢同aiden咁fd 都唔反感佢本人 只反感花姐

Mike係有實力 但咁多次嘅表現黎講 佢唱歌硬係好似唔夠打動到人 同Will B比 我一定會揀Will B！！
Oscar好聽左好多喇！頭先live唱左幾句

比機會佢？hea撚到果幾集成十幾頁都屌鳩佢
完全無撚心機玩
相比之下表弟團火就勁好多
仲要真係進步左好多

大王個度本來我都好似你咁諗，見佢咁尊重LuLu呢個好哥哥

點知今晚一入十強就現形
啲人入佢ig講佢兩句就寸過馬撚咁屌返人
然後不停del走晒啲負評comment
仲係咁出啲中二病story屌人
唔係諗住自己入咗十強就惡得起吖嘛
個格黑人憎到，唔諗下自己憑咩入？憑花蛆咋

表弟雖然我對佢冇咩興趣
但今季最隱形真係佢
可惜今晚佢編排得唔好，今晚佢開場抽自己水個度我幾鐘意，有期待㗎

諗返免費巴早幾集仲係度學上季Jeremy喊乜春隱形啫
最隱形嗰個表弟都未出聲

佢抽自己水個到我都期待左
我要hottick

發現免廢巴士表演果陣佢好似想身邊啲觀眾幫佢助攻
好似JJ咁整high d
但啲參賽者觀眾好似唔多想理佢
唔同jj Hottick mike 嗰啲
可見免廢巴士同參賽者嘅人緣幾差

Viutv係咪cut budget cut到咁
d ig ad起格嘅

K都入唔到

三甲集氣 MC Oscar Justin

聽朝起身先鼓起勇氣睇返最後一集同追po
嚟返個吹奏大會先
張天賦MC b加油

loop兩粒鐘又得

同場加映jerdan

有實力同努力嘅人總會畀人睇到

其實花姐大王免廢巴士係咪3p過？
點解會咁撚捧佢2個？

睇過嗰次表演嘅人都唔會接受到呢條友有得入十強

花蛆係咪失撚曬憶
唔記得自己講過啲咩

講還講唔好貼相

最頂唔順係次次鏡頭一影大王
Mcc就係到好肉緊咁講 俾啲火啊 好有火啊
真係由前幾round到入十強solo都係咁

罷買萬寧

就算 will klau aiden嗰表演
唔係佢地最好嘅表演
點都好過大王 費巴
ps 覺得哩嗰名襯過免費巴
今年造馬造到咁
又hea搞
完全無上年想追嗰種氣氛

廢巴

唔係佢嗰組佢就話人唔得
比評論剩係得嗰3句
有火/有feel/好咗好多

第一次入嚟留言
由mirror入組先開始睇呢季
睇左少少你地Dcomment
睇唔過眼你地D偏見離譜到
雖然我同意個George既實力唔值得入十強
甚至30強都唔應該入
但又唔洗盲反到話佢直頭唔係靚仔下話
對比MC 姜B嗰d就話叫一般啫
但睇番30強星二嗰d
靚仔過佢既真係一隻手數得曬喎⋯⋯
個人覺得佢個樣係幾特別 早d foul左佢
比佢練番一年先玩造星3應該先對佢最好既「造星」方法
今季嚟講foul左佢留番B3 B4 d人仲好睇
純粹覺得你地唔鍾意佢咪唔好留意佢 特登搞鳩佢好小學雞行為...
Btw 只撐MC十強入面唯一個樣貌實力兼備

同意

分分鐘冠軍都係佢兩個其中一個

十強發生咗咩事

sorry淨係睇電視無留意佢地IG
睇番你地講
講真其實我覺得del comment其實無咩野 串番人就真係

最大嘅劇本
一個由本身50強不入嘅人
入左10強final wtf...

本身都有大部分人一直冇狙擊佢
係因為覺得佢本人冇咩係花姐靠害
點知經過琴晚 不了

Btw 仲未決定琴投邊個

好彩will同k lau入唔到

Will 同klau麻麻地

Agree....Oscar只係藝術品 唔係明星
同埋次次佢d橋都攬炒
就算行為藝術 又唔係真係deliver 到個msg
可以唔俾佢入圍
其他地方用佢仲好
因為佢應該單飛

完全justify 唔到

點都好過三大契仔掛

擺到明 賽果睇樣
K lau同will要執下個樣
同埋玩出奇制勝 例如oscar
用反傳純表演 令觀眾 評判 覺得好特別 咁就入到圍
我同意佢係一個努力既人
但就係天份不足
如果有個同oscar表演差唔多既人但唱歌好聽d
你地都唔會簡oscar
佢入到圍 完全因為佢獨特
下年又會多d咁既人參加喇

Justin 唱功完全比下去

評判簡人比較著重存在潛力掛
我地睇完 隔排都唔會再追
唔識佢地既人 都係樣行先
Will同 k個樣真係唔得
係第一個filter 已經冇左佢地
同埋我淨係記得will喊 好慘 但唔覺佢表演好好

Agree 咪當season 2 做咗一個MC 星出來已經夠
Mc live 已經是專業歌手水準啦

自從B3一野比人Q起 就無再追落去
係屋企人開著電視先望2眼
完全支持唔起依種造馬節目

新黎想問點解大王叫大王？

另外，而家唔係屌佢靚唔靚仔，係佢垃撚垃不知所謂
淨係尋晚播既表演，完全冇靈魂，只係叫排舞幫佢編幾個step 唱既時候壓低把聲 根本個個做都一樣
佢仲以為自己好掂

咪選佢出黎做小丑囉，呢道大把人恭喜佢呀
唔講太多，廢事塞錢入佢袋
大家決賽既時候冷處理就最好

咁咪拎住所謂嘅潛力繼續打J囉
講真大家都睇左成季
佢地都玩左差唔多半年
去到呢一刻都只可以用個樣勉強咁做賣點
你仲同我講佢有潛力？
潛撚左去邊
邊啲係有潛力
邊啲係死捧爛捧
你估觀眾唔識睇？

冇fans 冇錢
Will同k

咁個評判係睇得一round乍嘛
如果要屌就屌eric無一開始就揀will
今集賽果好合理啦
睇足咁多集都係想睇佢地個進步啫
如果淨係睇之前啲round數唔洗睇而家個表演
咁而家表演黎托咩
自己表演失手無得怨人點解唔睇返你之前架喎

George Oscar同Justin唔值十強
反而Angus K Lau同Will先應該入

我中意大王 覺得佢係靚偉同真係有進步嘅
但能力上根本未夠入十強

靚仔 自膠

我寧願比返導師揀

上季比導師揀人選都合理呀

K lau個樣唔得？？
咁hugo個樣係咪好得
洗白唔洗洗到咁呀

ending pose 個藝術感強到

oscar好有星味wor
係唱歌唔得姐

lokman都係咁啦

其實3大契仔係邊3個

Aiden IG 講賽後感言好感動
Lulu

Hugo個樣更加唔得
但實力高好多

其實你地覺得hottick唱成點
我覺得正正常常 再加埋跳舞咁好 點會唔入

睇到尾二果集先發現到JJ 係比較全能果個
都明咁多人好難分到鏡頭平均
但某d參賽者明顯係特別多

講真，大王啲fans唔洗衝哂出黎踩低哂其他參賽者去捧佢架喎
有實力既人，唔洗點捧都會有人認同。就好似冇人會否定MC既歌喉咁
順帶一提，oscar唔係賣唱歌，係人都知，唔洗下下jer到咁行既
唱歌既人有唱歌既charm，跳舞既有跳舞既charm

勁 off beat wor

搞錯你竟然唔知！
要好好記住今年三甲呀
大王 免費巴 TANK

屌你黃慧君

點解佢反而唔入
明明之前都係花蛆契仔
佢入一定有說服力過大王好多

我只可以話一個好唱得 一個好跳得
你可以覺得好唱得嗰個入10強理所當然
點解我唔可以覺得好跳得嗰個都應該入10強

至起碼係有樣嘢值得入 而呢樣野唔係個樣同所謂進步
進步呢2個字真係好難聽 明唔明點解淨係講進步
因為根本冇其他嘢可以讚 但其實進步係正常個個人都有嘅嘢
係你冇嘢講到要人哋放大呢一點黎講 攬住進步呢兩個字打飛機打過世啦

唔明點解踩oscar都一定要講下大王今次唔差/普通/有進步
仲有唔好再逼人認同大王好靚仔
已經講過話佢個樣靚唔靚見仁見智
係都要屈人因為對佢有偏見先唔承認佢係靚仔真係好on9
由99強開始我已經覺得佢個樣怪怪地
如果化妝先變靚仔咁即係本身唔係真係靚仔啦

所以大王有fans有錢
你係佢邊位 講佢家底黎聽下先啦咁

已all in mc

我意思冇fans 冇人睇 點賺錢
我冇話George好
但佢入會好過will同k

其實你係咪俾viutv洗腦以為大王多fans過佢兩個

屌你真係戇鳩唔撚係扮㗎喎
你話無就無
講數據 K lau ig 而家係1.4萬follower 咁收到你皮未？

我正想講，就咁睇ig follower，大王得八千幾，另外兩個都過14k
viu啲post都比will既fans洗緊版
其實所有野都係viu捧出黎

講真d劇本同鏡頭已經俾晒大王
佢已經係全民造星2男主角
但佢ig仍然未有過萬follower真係好失敗

我無follow will 啱啱一睇 原來都係萬4
雖然我唔覺得follower人數代表咩
但我唔會咁武斷話一個人係無fans無人想睇

大王當然有人想睇都有妹妹仔fans
但係咪咁就可以否定其他人既實力之餘仲攻擊埋佢哋人氣
咁既人就真係好低質囉

再極端啲 咁入cotton唔好
佢係YouTuber仲有知名度 仲多fans啦
呢個係事實 見佢Joox已經贏成條街就知
大王係連呢一樣野都輸
佢到底成個人有邊一個point係贏到30強入面是但一個而拎到呢個位

笑死我

無啦 得呢一句咋垃圾打手

係咩痴線 我真係一世都唔會估到十強會有一半都係垃圾，Viutv 你唔洗出第三季啦。好撚失望

will b

我從來冇話George 好
只係覺得k will都唔好
覺得你成個小學雞 所以好好笑

其實你估真係好得閒無啦啦狙擊人咩
之前大王畀人話，都會有人走出嚟話其實佢都慘嘅係畀花蛆造
佢琴晚咁del cm同串返人先搞到本身已經睇唔過眼但廢事出聲嘅人出嚟屌佢
你del cm你逃避，算，當你唔想進步 ，以為個個批評你嘅都係haters 你鍾意咁諗就算，咁你一世都活喺自己世界入面，對住班只會阿諛奉承嘅人啦
你cm串返人，又係擺明唔經大腦嘅行為，你唔覆咪算囉，你係咪衝出嚟柒，路人行過見到你咁都覺得依個行為樣衰啦，要覆嘅話覆返句「我會繼續努力」官腔嘅說話，講少句係咪會死
嗰個cm已經唔係批評緊你，係問你做乜del cm ，喂大佬咁你真係有del嘛
做人冇公關真係含十次撚都唔夠

教主真係好可愛

因為花蛆想扮到大王係眾望所歸 有實力 但其實佢又冇 咪要造馬造到咁

無Hottick真係無興趣再睇決賽

黎緊淨係狙擊大王
Tank freebus起碼唔會咁撚串

都未決賽就串過馬撚 睇嚟有人已經收到風自己會登基 真係以為自己得花蛆得天下

有冇人解釋到咩事17+7= 24

24先截止

屌
咪係
訓醒我仲嬲緊
垃圾花姐為保送廢柴大王同大陸樣免費巴契仔
就foul哂其他更有實力的人
Lu
K lau
will
仲要不停話大王有進步
進步左好多
屌您宜家簡進步大獎咩
宜家簡10強
係簡實力夠料ge人
唔撚係簡仲有進步空間ge人啊
垃圾花姐您要簽兩件垃圾契仔咪 之後 再簽lo
但讓翻兩個位出黎俾其他更有實力ge人啦
今年又無得去美國受訓又無100萬
又造馬做到出哂面
真係唔知仲要睇您個節目做咩

你地做咩姐 唔支持你地鍾意既
就要簡你地唔鍾意既
要簡我簡mc aiden

其實靚唔靚仔呢啲真係見仁見智 我有頭到尾都冇覺得過佢靚仔

佢用行動證明俾大家睇 佢死有餘辜

其實幾鍾意免費巴 不過鍾意都係嗰句 真心覺得佢冇咩資格入十強 反而我覺得eagle應該入又冇入
見到上面有人話Will個表現有啲尷 但佢之前啲表現都好架 啲評判都話揀Oscar係因為佢之前嗰啲表現好啦 真心仲係唔明點解要揀Brian 唔揀Will

今季真係唔知自己睇咗啲乜
想睇多少少仔仔嘅互動都冇
唔知係咪因為花老母想就隔離台台慶想對打而set到咁趕
但
人哋改咗期 又冇咗個話題lu
唉呀
唔緊要啦 你話題製造者嚟㗎嘛 依度已經夠多話題啦 你都係想咁啫

咁你又點睇大王入到 Aiden入唔到呀
Aiden係咪又無fans無人想睇同無錢

Mirror one on one 全部屌打第二季十強

淨係say what say what已經夠做啦

你當我眼角高啦 唔係鬥氣 但佢真係唔靚仔 吹到佢陳冠希加周柏豪 明明只係大王

大王狙擊手
頭號狙擊大王 兼職屌柒坦克

之前我都有幫大王講過説話，話覺得佢份人冇乜野
但佢IG咁樣應對，咁老定凖備登基，不了

仔仔互動要自己追IG

召喚樂仔

我睇佢哋ig仲開心
唔洗睇花蛆點吹捧佢啲契仔

上季10強都贏今季10強啦

姜
ian
lokman
肥仔
Ak
jeremy
Edan
龍少
細貓
stanley

全部都講得出有咩睇 有齋唱 齋跳 rap 跳唱 彈唱 玩創意 有特別風格
就算當初被喻為最廢嘅stanley都真係有跳舞睇吓之餘仲有胸肌睇吓

爵屎們冤枉呀
我地幾時有話你地係edan haters
咁多卧底係入面點會唔知mean呂爵安係風格同特色黎

今季真係好難睇啊造馬做到出晒面好肉酸
鍾意嘅參賽者一早foul晒 集集都吹奏契仔
又唔播多啲啲參賽者之間相處嘅片段
出咗十強更加火滾 都唔知自己睇左啲乜
阻住哥你想出道不如去做KOL啦 拍下硬照去下event咪算囉 點解係都要虐待我隻耳啫

唱eason都咁撚正 順毛MC

已投MC

笑得勁真心

我都想知爵屎谷做咩有人咁講

101個producer造馬都俾人拉左喇
請問幾時到黃慧君呀？

大王都入到
點解唔安排埋東坡入

好想出聲澄清

冇比較冇傷害 畀東坡入都好過畀大王
起碼人哋跳唱唔差 出到聲話唔想再畀人睇到佢有浸抖音味 雖然仲有

嬲左成晚都仲嬲緊 曬左我幾個月時間
說好的簽哂b4翻黎又話冇錢 簽大王免費巴brian你又有錢
垃圾節目

抖音扮教主扮得呃到下人

簽左brian咩

有冇爵屎見到呢句可以幫手cap一cap上grp澄清呀

冇咩 可能我嬲得濟記錯

Viu咪撚簽B4呀
簽完返嚟又唔會捧
肯定雪鳩B4到完約為止

不過真心講句 我唔係話好鍾意花姐 但嗰陣睇花姐Error遊覺得佢都玩得起 同埋我覺得佢起碼真過隔離台啲人先 可能因為佢呢啲角色可以講乜都得 咁當然佢某啲位又真係黑人憎嘅
唔鍾意唔好鬧我 我只係講下個人意見 我仲想同大家一齊講架

其實我睇error遊個時都係咁覺得
但今晚唔知佢做乜鳩 捧人捧到走火入魔咁

真心講 完全 feel到佢偏心大王

其實我哋都係對事唔對人
依家屌佢都係因為佢偏心偏到出晒面呢個行為 俾我哋睇到

佢冇做得咁肉酸都冇屌得咁勁 上年捧ian 起碼佢都唱得 都冇咁過分
今年捧個唔唱得唔跳得唔靚仔冇觀眾緣既黎把撚

紅字依段由被你無啦啦foul嘅人講出口比較合適
屌 越嚟越似林奠啲口吻

又拎離開黎威脅恐嚇觀眾

完全同意 佢同大王都有甩beat 但overall同可觀性好過芝娃娃好多

不如快啲離開啦 mirror冇咗佢仲好

[black]叫芝娃娃總決賽圍住花蛆唱Chihauhau囉
芝娃娃 here 芝娃娃there
至少有D唬頭 又有聖誕氣氛 唔好悶襯觀眾

[/black]

潛力圖

有無人知門票係要抽定買

Will都係1.4萬

睇番重播 有咩理由hottick入唔到十強 又靚仔又跳得唱歌抱聲又好聽 大佬好撚有潛力wor 可塑性好鬼高wor

佢aiden will eagle呢d 入唔到真係r撚爆頭

見到有爵屎cap咗我地上grp
唔該曬嗰位爵屎呀
Btw奉勸一句 上連登勿認真

唔該曬

仲有Lu同K
我覺得eagle同Lu至少點都值得一次solo表演既機會
而唔係40強就foul咗

本來都ok AK
睇到佢讓位比Tank果集真係好造作
仲要ig story叫人投Tank
咁兄弟情深你咪讓埋mirror個位比佢囉
真心唔識㗎喎呢條友
依家對AK 對Tank都係不了

K package好好 但唱歌真係....

Lu就怪被其他唱得之人比下去sosad

Ak收皮啦好老實

Tank 係好店跳舞好charm好有leadership 係個team好有用

但好老實呢個係十強唱成咁呀大佬 你話唔係親生仔冇人信啦

Hottick唱歌 個樣 絕對屌打tank啦下話 跳舞各有各好

吖哥呀嘛😊
分化撚仲唔快撚啲做退位讓賢江熚生？

對讓位俾Tank係冇感覺
見佢幫Tank拉票都冇所謂
不過😊就不了

睇嚟呢段嘢要改落大王度先啱 免費巴都叫掉起碼識跳吓舞
希望有mon post嘅馬撚GEORGE如果真係贏咗造星2冠軍嘅話 請記住你係200%靠花蛆造馬造出嚟 要光彩同有實力咁贏 你仲差幾萬條街呀

所以lu就算無10強 而10強名單有更好既人 我會好明白
但唔會係而家咁樣 我到而家都未接受到

其實我相信如果10強名單各有各長處 各有各特色係會令人服
但事實而家唔撚係先會屌 唔係自己支持既無入先屌入咗既人囉

既然決賽係咁搞法

真係淨係支持b4 mc同justin拎冠軍

joox要投下呀田 而家差大王少少

大家joox有票就投俾呀田啦

即刻down 返joox

投左mc

今季好似連十強粉絲會都冇
之前仲係度ff會有機會見倒lu皮合體

睇決賽會跳過George既表演

Will都入唔到唔知講咩好
大王完全冇得同will比

明明一開始都捧鞋抽
唔知做咩無啦啦放棄佢...
如係係捧鞋抽一定冇依家捧大王咁肉酸

但我諗mc會贏

點解比賽啲歌不停重複撞歌撞到

法國表弟都無咩鏡頭..
其實佢都進步左好多

個feel好似東玻耶

係喎 全部都係普通話歌抖音歌

其實係 佢都值得入

但係表弟呢d會同pheobus 同其他跳唱個d直接比較

大家準備好睇決賽tank 唱歌未

仲話支持佢既comment同負評一樣數量喎

諗起仲要聽tank唱歌就好撚想死

哥😊好快會如佢所願入mirror一齊唱歌
到時就可以兄弟同台表演

George係唔值入 但呢個節目叫造星 可能人地真係有興趣睇一個靚仔素人由咩都唔識入到十強 講真佢自己都冇expect到啦 入到當拎左獎啦佢

好老實排名代表d咩lol mirror有d冇料都比人捧 唔開名啦.

Hugo Oscar li呢d唔係大眾喜愛type都唔會比招入irror/新男團架啦

而hottick jj 表弟 東坡 aiden呢d就似佢地會捧ge

放過mirror得唔得

花老母點會放過mirror
緊係會叫埋班契仔同咁多位哥哥一齊玩一齊分享個舞台啦

if I ain't got you, 夠了,no joke,uptown funk
仲有邊首?

真係到後期越嚟越頂唔順hugo啲動作同唱腔

Tank 係御用演員 老是常出現
我唔憎佢，性格亦好好，但未致於入十強。
十強起碼唱跳要有基本能力，好似Stanley個類啦，你憎佢一件事，但佢唔會炒哂粉個種。
btw邊個係justin冇咩印象

點解will b跳唱都水準以上都入唔到，屌

tank個口好唔掂 計同樣識跳舞hottick外貌好啲
另外個人覺得justin 麻麻

stanley唱歌都唔好聽 但唔會去到魔音

George係靠靚仔入50強，零實力，咁當初都應該畀個機會「凌鋒」啦。

如果畀凌鋒入， 一樣可以栽培佢啫。

viu真係成日影到人地個樣好怪

咁一個比賽 有唔同類型特色參賽者要入都正常

Hugo/Oscar li呢d會令更多人留意決賽 話題性 入我都理解 跳唱咁多比較難突圍都正常

重點係我屌你viutv點解tank會入到決賽 佢咁敬業尊業 你咪另外頒個參賽者版專業精神獎比佢 囉 點解要擺佢入決賽 虐待我耳仔呀

tank同hottick一定係hottick 好撚有潛力又charm

Agger

Tank 真係似 dancer/演員多過似星。 無令人一定要睇佢嘅感覺。

覺得tank嘅好， 都係畀viu「吹」出嚟。

脫獨工程，由vvn 同一眾參加者，映襯得tank 好似好吸引。造星1， 就不停「吹」到佢退賽好可惜。

咁george 似mix

我純粹講自己頂唔順姐 對佢入唔入十強冇咩意見

我覺得Justin啱sell才華多個男團跳星

Justin正wor 有身型識樂器 肯學野

其實同vvn拍埋一齊 邊個都會變得靚仔左 charm左啦

呢d濕鳩drama 而整佢入十強真係好on9

唔係話佢無料 但有人比佢更值入

Will同埋hottick呢d

一撚定skip佢個表演

整左兩屆當初覺得佢係媒 因為脫瘋
點知今屆又彈個脫獨rain p

今年垃圾到乜都冇

上年唔係有啲被foul既參賽者返嚟表演?

係就係個個十強粉絲會係viu個廠度搞
今年得返個商場十強見面會

上年有幾集講十強嘅背景
訪問屋企人 朋友
其實好睇嘅 會了解多咗參賽者
點知今年連哩樣都唔拍
Hea搞到咁

是但啦 橫豎有幾個叫佢做多part solo我都唔想睇

我都以為會有

期待
大王係紅磡點表演
坦克既魔音
免廢巴表演抄姜b 再表演隱身術
Mc既神聲

真呀！幫你推

今年既造星 係想睇d人點仆街
而唔係睇佢點表演（除左mc mike jj Oscar )
其他果d係想睇佢點仆街

到底Will b仲有冇機會表演
佢次次都無端端跳舞搞到個表演好怪

明明手結他就好夠做

Agger 五音不全學咩人唱歌呀

參賽者專業精神奬就算有都比心灰 or Eagle B先啦

I love mike

除左b4

平時吹奏開個班外

呢個表演真心正 c組最impressive ge 表演

Will個份真摯

又話幫香港娛樂圈製造新血 但唱得幾次廣東話
好似連指定歌曲都唔係廣東話

又無K 又無will 連hottick 都無

推 投呀田

所以咪49 集完左

will b滴眼淚一百分

置富都會已經有fans霸位

Will/hottick

灰頭will好撚型棍

Guitar master

呢度幾時有講過爵屎係edan haters

哇 cls聽日應該得條毛睇

我聽日應該會睇到個天花板

爵屎們講笑咋原來
無事無事

咁癲

Will b應該係鍾意跳舞多過彈結他
彈結他係佢技能跳舞係佢喜好

睇翻佢無一次點都要搵d位跳

明明佢走彈唱歌手路線會更sharp，點解係要跳舞
真生活讓個mirror位俾will b得唔得

不過冇諗過爵屎谷嘅大家會咁擔心我地嘅感受
大家唔洗驚 我地都係志在澄清返 冇嘢嘅

連登fb同youtube都咁多人鬧佢
閒閒地都過百個留言都記得晒咁犀利？
佢搵本筆記寫低咋

大喼一袋二袋燈牌再加埋凳仔
仲唔係等聽日

真生活真係

痴撚線

小氣簿

認真呢，屌魚最後一場暗黑劉美君我覺得係中上水準既，只係

個商場夜晚唔閂門？咁早排到夜晚咪又要比人趕返出去

邊個fans 做壞規矩

痴線架
仲諗住聽日去同迫人迫
咁而家都係係屋企瞓覺算

btw 其實使立消最應該搵B4五個賣廣告
而唔係十強

唱歌嘅event 但搵好多唔識唱歌嘅參賽者賣廣告「busking」

收皮啦 花姐
從來初心都係靠自己維護
踐踏初心嘅係你自己
係你被權力、利益踐踏你口中所謂嘅初心
係你為求達到目的 踐踏眾多參賽者嘅努力同心血
表面上以實現夢想包裝節目
實質利用人哋嘅熱誠 去捧你啲廢柴契仔
所有嘢觀眾都有眼睇㗎！
由你啲鏡頭剪接安排、對白設計、新聞採訪、ig fb post 以至廣告等 全部明顯偏向某啲人
你唔好再扮無辜 扮咩世人唔了解我 好嘔心
麻煩你睇返自己做過啲「好」事

hottick bb好似4點3開ig live

真
免費巴士有彊逃
intro成幾分鐘

我覺得上年哩集係最好睇
可以睇到10強跟唔同人合作嘅火花

但其實呢集大部分表演都麻麻地

呢集啲表演都冇個似十強既

不如大家一齊玩嘢投mike

mike其實值入囉

拿 我就真係唔覺得大王靚仔嘅
不過哩個唔係重點
重點係「由咩都唔識入到十強 」佢仲係咩都唔識吖！
10強個標準唔應該單靠外表決定囉！

「講真佢自己都冇expect到啦」你追po睇下佢未紅就幾串 咩態度

另外hottick jj 表弟 東坡 aiden全部幾本上無乜鏡頭 花老母真係似想捧？你覺得呢？

我都覺George似mix嘅
人獸交合 吖嘛

國民老公Hottick開緊IG Live呀

岩岩睇John叔ig post 睇到佢話用另類方法上決賽舞台唔通十強有B3?？係就正呀喂

佢負責host live
好似舊年大姨媽193咁

唔似咁小野啵
唔通佢哋好似上年精舞門咁被邀請上去表演？！

B4 view數過左精舞門

哩個10強都冇興趣睇啦，到時咪又係洗白阻住、Pheobus，每人1集，其他每人1節咁。

咁既10強見唔見都罷，要佢地表演多幾次，決賽冇貨賣呀。

究竟決賽有冇1回合指定表演廣東歌?

見到笑死咗
E仔我愛你

我好鍾意龍少帶姜b上100毛嗰集
好好笑

唔想比較 不過可以先考慮梓豪 都好靚仔

Sad but true

尋晚梓豪開live好可愛
同oscar傾計嗰陣成個細路仔咁
但又會突然似大叔

梓豪真係可愛到癲
講佢係造星喊講到怕怕醜醜咁

聽日會有幾多七字痴女相認

再黎一次
眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
大埔阿婆豆腐花

之後唔記得左

聽日要嗌晒你哋

聽日搵人大聲讀呢個list出嚟 應該幾精彩

我會大大聲笑佢

我唔喺香港 聽日唔會去

噚日報名時唔知係為咗聽日嗰event
但我都係七字痴女大家庭嘅一分子

我都想睇下會點
點名排隊

嗌個個唔該首先嗌咗自己係邊個先
仲有漏左
眼裡有星星崔可迪
凌晨四點做早操

好似仲有不良少年李駿傑

眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
大埔阿婆豆腐花
眼裡有星星崔可迪
凌晨四點做早操

嗰list好正
聽日唔該拍片

我竟然上榜

大家都係七字痴女

一陣大嗌個個人唔係上述嘅人就

好榮幸識到大家

所以大嗌之前
要嗌埋「我係XXXXXXX，而家召喚七字痴女！」

網上揮手

skip吓skip吓 最後淨係得鏡仔表演環節開電視

＆癡漢

漏咗黑色皮褸張天賦同埋音樂才子陳天翱

淨係講吓七字痴女都可以推到post

眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色皮褸張天賦
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
音樂才子陳天翱
眼裡有星星崔可迪
凌晨四點做早操

白衫文青李駿傑

原來得一個柳應廷

眼鏡恤衫陳瑞輝
藍色西裝楊樂文
藍色西裝柳應廷
藍色西裝陳天翱
黑色皮褸柳應廷
黑色皮褸陳天翱
黑色皮褸張天賦
黑色軍裝盧瀚霆
黑色軍裝崔可迪
皮褸殺手盧瀚霆
呂爵安世界第一
音樂才子陳天翱
眼裡有星星崔可迪
凌晨四點做早操
大埔阿婆豆腐花

好似貼大字報咁
其實有幾多七字痴女聽日真係會去

寫低唔批評佢嘅名會唔會快啲

有兩個
黑色皮褸同藍色西裝

有不良少年李駿傑呀

我！

改左名未 好似好耐冇見過佢上水

我見過佢上水 仲讚佢嗰名改得好
不過好似幾日前

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (81)

都係鍾意新開發嘅壞仔look多啲

大家係咪忘記咗我係崔可迪架
聽日都無佢

你咪榜上有名
你都可以去支持下其他仔仔架嘛

唔係仲有黑皮皮褸柳應廷咩召喚下佢先

Senorita個妖look

我聽日嚟唔到 同唔到各位癡女相認了